Apple keyboard 點解會有政治立場？

打個「支」字
揀個「持」字
關聯字就出「政府」「與」「警察」
再揀「警察」
關聯字就出「執法」
有無巴打知係咪一直都係咁？

大家試下
好撚驚iOS都變藍

蘋果不嬲奶共，咪一樣大把人用

之前有cctvb 都俾人移走左